大廈保安員聞巨響 揭老翁墮樓亡

中午12時45分，油麻地庇利金街45號利金大樓，保安員聽到天井傳來一聲巨響，查看下見到有鞋和衣物在簷篷上，懷疑有人從高處墮下，於是報警。消防員接報到場，由鄰廈天台游繩落去天井，個多小時後救起一名老翁，但救護員證實老翁當場傷重死亡，警方正展開調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

第8個